想穩返個post，講香港人既排名

入面有好多排名，
工作就有：中環甲級寫字樓》落地玻璃》掃街
大學就有：港大》中大》....
住就有：半山》...》私樓》公屋

但穩唔返，有冇巴打有留名

「搵」

搵

push